---
title: "cheyruvayeney song lyrics"
album: "Asmee"
artist: "Sandy Addanki"
lyricist: "Praveen Kumar"
director: "Sesh Karthikeya"
path: "/albums/asmee-lyrics"
song: "cheyruvayeney"
image: ../../images/albumart/asmee.jpg
date: 2021-09-03
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/I-fDoGKkuO4"
type: "love"
singers:
  - Pavani Vasa
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">cheyruvaayeney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="cheyruvaayeney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">cherigi dhuramey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="cherigi dhuramey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">manasu gootilo naa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="manasu gootilo naa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">manishi vaaleney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="manishi vaaleney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">udhayamanti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="udhayamanti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hruthayameeduley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hruthayameeduley"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hrudhaya veerudey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hrudhaya veerudey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">maguva madhura bhavamai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="maguva madhura bhavamai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">valachinaaduley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="valachinaaduley"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vaadi yedhuru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vaadi yedhuru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">choope swaasagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="choope swaasagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nilichi vunna praanamai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nilichi vunna praanamai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ichukona jeevithaanney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ichukona jeevithaanney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">veedikosamey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="veedikosamey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">teliyaneyledhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="teliyaneyledhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">telusukoledhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="telusukoledhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naati vaadi ee premaney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naati vaadi ee premaney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">telusukunnaaka veedi polenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="telusukunnaaka veedi polenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">neti naa prema saakshyamey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="neti naa prema saakshyamey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">theylikaayaney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="theylikaayaney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">theyne adharamaey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="theyne adharamaey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">valapu kolanulonaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="valapu kolanulonaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">varudu cheyragaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="varudu cheyragaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gathamuloni 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gathamuloni "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">needa veeduley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="needa veeduley"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">neti modhalu thoduley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="neti modhalu thoduley"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thalupu chaatu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thalupu chaatu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">siggu veeduley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="siggu veeduley"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">bugga naligeney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="bugga naligeney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">urumu venuka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="urumu venuka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chinuku undhanee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chinuku undhanee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thadimi cheppinaaduley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thadimi cheppinaaduley"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thadisinaaka paruvamundhanee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thadisinaaka paruvamundhanee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">telisi vacheley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="telisi vacheley"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gundelo ghadiya ghadiyaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gundelo ghadiya ghadiyaku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">aadu praana 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="aadu praana "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">bhandhamey veeduley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="bhandhamey veeduley"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thanuvulo dhoori
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thanuvulo dhoori"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thagavugaa maari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thagavugaa maari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">prema chappudainaaduley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="prema chappudainaaduley"/>
</div>
</pre>
